屌啦星經過今晚之後比起以前更加討厭差佬

食撚屎啦死差佬

何ching

咁樣審訊黑警最適合

駁唔到

黑社會晒馬

有無人收到wtsapp 一段自稱幫黑警籌款既訊息
我屌你老母

與黑警誓不兩立

屌你老母
話你地黑警真係無錯
證據確鑿映到塔左孖葉仲對人用私刑
宜家又唔係老屈
屌你，普通市民襲警就會刑罰重啲
真係以為自己係正義之獅
對人用私刑唔撚洗負刑責

咁撚大個人都唔撚識反省，唔撚認錯

痴線過日本皇軍

根本冇進步過

班契弟下次會否飲雞尾酒?

當警隊愈黎愈腐敗 香港就加快仆街 香港人可以做乜

加入警隊

既然唔想比人打, 就要做打人果個

世界真理

話設立辱警罪

真係嘅話咪打橫行

一個係對新部門
一個係對法庭判決

覺得自己冇做錯但上庭又唔敢認

其實咁多警察聚埋一齊係咪唔係咁好
一陣好似上兩個禮拜地鐵痴線佬縱火咁
突然做成大量警員受傷咁香港咪好危險
無警察守護香港 依家好憂心呀

沒有一個黑警是無辜的
下次再狠手D

希望法官大人考慮加刑

經過今晚我更多睇唔起班警犬
都唔撚知係唔係男人黎, 遊行遊撚到成個女人咁